救命!有冇人知呢啲係咩蟲？

啲蟲極細，俾佢咬咗幾次

有諗個係唔係床蝨
不過唔識分

已經換過哂床單吸哂塵

各位巴絲救命

下世小心

太朦啦

Sorry 已經盡zoom

有觸鬚嘅， 畀蟻仲要細好多

push

牛蜱？

床蠶

似bed bugs喎...

睇完樓主張相好痕

床蝨

閪蟲

咬完會有咩事？

貼張騎兵上來再幫你睇

會痕會腫

有時候得一粒

有時候有幾粒

救命

如果係呢隻就仆街
繁殖能力好強
要盡快搵人整

如果係呢隻，樓主可以成晚同佢玩吸完你血成身脹卜卜，一禁就爆血

如果係床蚤會係啲木到屙屎 啲木會有一個小範圍密集式嘅黑色一點點 上網買DE粉撒係啲邊位 DE粉原理係抽乾啲蚤體內水分令佢地脫水死 具聞一隻奶完粉會帶返會巢hi落第二隻到 床單被鋪見到有要即用熱滾水浸死佢地 就咁凍水洗無用 如果搵到個巢 要用火機火槍燒 可以自己試下先 不過拖愈耐情況會亦嚴重 要快搞同勤力啲check

上網search 咗
不過好似冇咁大隻

再細隻少少

有大有細，要睇個樣

met死佢地聞下，好撚臭+有血就係bed bug

撳死咗淨係得黑色
冇乜味

無味就應該唔係
bed bug met死好柒大陣味